十二點發夢個時執到部手機

藍色case Samsung
物主快啲打比自己喇！！

而家應該唔會得閒
你比信得過嘅人拎走先啦

推

Push 順便係tg channel呼籲下